拜登總統支持區

雖然拜登個總統係黑返黎
而我係深黃加侵仔死忠
但選舉結果已成定局
都無謂同自己過唔去
日日谷住谷住命都短
所以唯有支持佢八年
跟住我打開富途牛牛
見到全倉一片綠油油
就證明我個諗法正確
起碼金錢上得到滿足

跟我講！
支持拜登總統！支持新能源！支持TSLA！支持馬斯克（契爺）！支持香港人！

支持拜登總統！支持新能源！支持TSLA！支持馬斯克（契爺）！支持香港人！～～～～～～

我侵未輸，五毛放負blocked

唔支持

岸鳩的POST.................

垃圾拜登搞鳩科技股

中華人民共和國美利堅合眾特區首長拜登
Chief Executive of United States Special Administrative Region of The People's Republic of China : Joe China

扑你老母咩，你侵咪即係我侵，我幾撚想佢贏呀，但都已成定局，仲想點，仲想死更多既人？
侵仔啲手下都紛紛離佢而去，仲有邊個可以幫到佢？
SAD BUT TRUE

賣AAPL轉TSLA啦仲諗

屌你老母，SAD BUT TRUE LA

叫我支持支那登同叫我支持習維尼一樣

推藏頭

如果唔諗住打美國國際線，唔撐登爸爸都係合理

見到我侵垂死掙扎，歇斯底里，眾叛親離個個樣，我仲更加心痛......

侵粉們

解脫啦，係呢段關係裡面大家都痛苦......

你地講我呀

支持馬思克爸爸，我要上火星啊！！

輸你老母

認賊作父

佢做得唔好嘅話我會同佢脫離關係

樓主老母做雞支持區

是鳩旦啦邊個做都會升你做都會升到天花板
龍市世界大戰死人冧樓都只會升升升

係，就好似如果契爺最後衰口硬唔用LAZR，而被其他車廠係自動駕駛技術上超越既話，我都一定會操他全家！

最好唔好打仗啦，唔想睇到更多侵粉喪命，侵仔安心退休啦

最緊要繼續龍市